屌你老母，明明星期一都多蝗到仆街

仲有成個星期捱

今朝早地鐵勁多人

五一黃金週呀清

51黃金周 商場仲多人過六日

五一十一長假期間係大陸谷旅遊業消費的大日子

幾時先有雙層地鐵

請左10日al+sl屈係屋企避難

係唔係好多蝗蟲落來睇復仇者聯盟，好慘
我睇左兩次

我睇個場有

仲邊有五一長假
今年係將今日調上星期六返，連放星期日一二

人地放假去周遊列國,我係放假窮困家中既毒撚

起碼有假放